文匯報：五一「黃驚周」殺到 疫暴合流害港

【#評論】「黃驚周」殺到 疫暴合流害港

今年被疫情籠罩，五一節首次沒有內地客幫襯，黃金周不再，「黃驚周」就在眼前。「黃」代表「黃絲」及「黃色經濟圈」；「驚」預示暴力、血腥死灰復燃。

亂港分子事先張揚，五一期間將有不少破壞活動。李卓人無視「限聚令」，揚言搞大遊行；煽暴網絡平台「連登」鼓吹周末恢復上街搞事，並列出具體的商場目標；也有人叫囂「撐黃店」，擴大「黃色經濟圈」。

國際局勢因新冠疫情而變得更加波譎雲詭，香港形勢更加錯綜複雜，特區政府面對的挑戰之大前所未有。當然，香港已經歷去年的嚴峻考驗，有中央作後盾，只要特區政府堅定信心，警方有法必依，沒有踏不平的坎坷，闖不過的難關。

#大公社評 #五一 #假期 #黑暴 #香港文匯報
節錄自 「黃驚周」殺到 疫暴合流害港

「驚方」預示暴力、血腥死灰復燃。

連食字都要食普通話發音，文滙報

證明佢地受眾係中國人
金嘅食字竟然係驚

「黃驚周」就在眼前。「黃」代表「黃絲」及「黃色經濟圈」；「驚」預示暴力、血腥死灰復燃。

解釋比咩人知

驚=警

文匯走狗,害死咗幾件藍屍

文匯大公呢d垃圾洗腦報真係影衰新聞呢兩個字

初頭一睇，諗關黃麂咩事？？

中国人最愛
好補的